屋企人唔俾學電單車

今朝起身係YouTube 睇一睇d 26 channels
睇到好熱血
的起心肝攤大手板問老豆攞錢
本來都話好既 （仲拎緊錢）有多個車牌旁下身咁
點知一聽到我話學電單車就停左手 講左句 下世啦
唯有死死氣入返房搵Parttime

自己冇工返又冇錢
唉有冇巴打都係咁

有個肯畀錢自己既屋企人仲想點

我都覺要學 成日塞車 左穿右插咁幾快

死都死得快啲

但係夏天會熱到仆街
係巴士隔離經過會蒸熟左

想佢俾錢我學電單車

係咪睇完魚波啲片呢

唉乜鳩？想學咪自己搵錢學囉

我老母都係死都唔畀我考電單車牌
佢同我講你都已經有46 牌做乜做啲咁危險嘅嘢
就算我話用自己錢考佢都唔比

可能睇完動物

Same ,瞞著佢地又好似正衰仔咁

考個46拎下路面經驗先

瞞緊 + 學完
揸緊仲未知

係落雨同清潔麻煩d
46可以拎水桶毛巾落去, 頭盔又冇得拎返屋企洗, 唯有有時拎返公司抹下

搵錢好撚容易，港孩

小心d 唔好衝燈, 超速,收信果d 就真, 陣間收到信好難解釋...
要鬥快開信箱...

不過而家已經租埋信箱收信

瞞緊 過多一兩個月考路試

自己鐘意既點解唔自己比錢去學呢？

師兄咁識玩

個個屋企人都唔比學架啦

考咗可以做外賣揾錢

同路人，自己小心就得，雨天冇必要都唔好出車，港島永遠易渣過九龍新界，其他車冇咁癲之餘，俾人累出事戈陣有6成係有錢佬累你炒

光復香港，時代革命

自己搵錢自己學
講真 咩車都有危險
你坐車都有危險

早幾日先有架26自炒死左
手足睇路

考完出埋車都無人知

無撚用,考牌都冇錢

自己比錢自己學
只係同屋企人講聲 但唔係要佢地同意

利申 下個月考

垃撚圾 學車都問老豆老母攞

學生都自己比錢啦就算比左都有排等，最少等年半

下？我當年都係自己草錢學車
你睇開邊個youtube channel呀
某youtuber都係自己番工賺錢學車同買車架喎
比d抗逆力啦師兄

老豆知道你睇動物d片
唔怪之得唔比你學

咁早呀，尋日冇節目咩

直接學
冇問過屋企人

考路試嗰日先同老母講

考完都冇講
有日屋企收到超速票佢先知

有無屌你

拎個頭盔返屋企個日就俾屌到飛起喇
除非用學院臭頭盔
利申 當年都係同老母講考個牌旁身 唔買車
考完牌邊可能唔買

屌左幾句
不過唔通燒左我個牌咩

我識兩個人有玩電單車，兩個都炒過車 ，一個嚴重受傷昏迷幾日差d就救唔返、另一個又係比大車炒到入廠訓左成個禮拜醫院，好好彩都執返條命，然後冇再玩了。

你老豆唔比你學都係唔想冇左個仔

同埋你叫人出錢學車係為玩？個人咁唔成熟你炒硬車啦

其實唔出街都一樣有意外
意外嘅嘢無得預，除非係on9自炒

我哥考完都冇買有車牌易搵工

唔想無左個仔咪一開始唔好撚生囉
生左出黎就有佢自己嘅世界啦, 重關你撚事咩
條命係自己嘅 想做咩咪做咩囉
又要控制埋個仔 咁做就唔自私?
要死嘅話你隨時都可以比車撞死啦

考個車牌都要人科水 要人批准嘅人到底係廢成點

屯公
乾地
自炒
雙腳扭曲
慘死當場

睇路

再睇埋d炒車片，就唔想學了
不過都贊成學黎試下冇壞，唔洗心掛掛
*有牌冇買

比我唔忍

倒撚晒佢啲湯

做自己野要父母同意？

癡撚線 成年人做樣野要父母同意先可以做

我屋企人比
唔係對對父母都唔開通

好師奶個啲阿媽feel
癡線

巴打你就好
我暪到屋企人都暪唔到女友

我屋企無問題
揸左4年電單車 買過4部電單車 續牌費 續保險 換車搞保險
全部都我阿媽去做 佢去運輸署，鴻朗仲多過我上

報完26 買頭盔番屋企老母先知
佢淨係叫我小心d揸

叻仔

梗係揸46啦

利申：仆街司機

屌 垃圾藍絲狗咪撚睇啦

10個出事 9個自己心雄 山道當賽道 又唔見煤氣大叔 lift仔 foodpanda 果班出事？ 要死既 搭巴士都死

利申：渣150cc通勸 讓線必讓 停線必停

可以買窄身嘅46當26

老竇老母支持我學

我係中佬，我學都日鵝夜鵝啦
已經唔俾屋企人知。頭盔收埋喺架私家車道。
點知唔知邊個同佢講話見到我學26

我就自己偷雞學，頭盔放公司，上導師堂就話返工ot，考完連頭盔都掉埋。

我同事就叫個仔學，個仔係消防員，不過佢條女唔比學。

魚波唔係黃咩

係

攤大手板問老豆攞錢

已完

樓主幾歲啊?
我自己儲錢學

動物係呢隻唔係魚波

Monkey 點解係藍？

其實電單車危險多數都係啲仆街46硬cut同死位，好人好者其實唔危險。

係唔係藍我就唔知
我剩係知佢有條片同隻交通狗有講有笑
最後仲多謝隻狗支持佢
自從果條片之後我就冇再睇佢既片
過多排佢就比人話係藍絲

foodpanda 果班南亞仔先最心雄喎 ching